(改邪歸正) 決定7x24播同唱國歌 希望令2老覺得我真心改過

希望有意改邪歸正既中國香港人都一齊做
等佢地覺得我地真心改過

我係中國人呀屌

我愛中國

播到佢CALL狗上黎，拉鳩佢国安法

我聽日開始
如果佢地討厭既話 我就報驚

你個名

推

記得錄佢哋音再上街批鬥佢哋
邊個敢嫌國歌煩分裂國家

撩佢郁你，上到黎屌佢唔比你播国歌，係港毒